@inproceedings{Marzinotto-Damnati-Bechet:TALN:2017,
    author = "Marzinotto, Gabriel and Damnati, G\'eraldine and B\'echet, Fr\'ed\'eric",
    title = "Analyse automatique FrameNet : une \'etude sur un corpus fran\c{c}ais de textes encyclop\'ediques",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "44-51",
    note = "FrameNet automatic analysis : a study on a French corpus of encyclopedic texts",
    abstract = "Cet article pr\'esente un syst\`eme d'analyse automatique en cadres s\'emantiques \'evalu\'e sur un corpus de textes encyclop\'ediques d'histoire annot\'es selon le formalisme FrameNet. L'approche choisie repose sur un mod\`ele int\'egr\'e d'\'etiquetage de s\'equence qui optimise conjointement l'identification des cadres, la segmentation et l'identification des r\^oles s\'emantiques associ\'es. Nous cherchons dans cette \'etude \`a analyser la complexit\'e de la t\^ache selon plusieurs dimensions. Une analyse d\'etaill\'ee des performances du syst\`eme est ainsi propos\'ee, \`a la fois selon l'angle des param\`etres du mod\`ele et de la nature des donn\'ees.",
    keywords = "Analyse en cadres s\'emantiques, \'etiquetage de s\'equence, textes encyclop\'ediques.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/84.pdf"
}
